挺起胸膛引女埋身 吳業坤惹女學生歡呼

藝人吳業坤在秀茂坪一間女校宣傳無綫台慶劇《誇世代》，一出場時更獲女學生歡呼吶喊，十足一個「妹妹殺手」。訪問時，他坦言之前亦去過女校：「當時係出席School Tour，入女校係每個男學生嘅夢想！」

吳業坤又指讀書時鄰校是女校，見到一班班女學生出出入入好開心：「我每次經過佢哋面前都會挺起胸膛，但始終一個女仔都識唔到。（睇你唔上眼？）都係！（依家威番次？）佢哋鍾意我唱歌咋！（依家快啲識番個？）佢哋太細個喇！未成年唔好教壞佢哋，娛樂圈係大染缸，唔好向佢哋灌輸啲錯誤……係未必要嘅知識先啱。」

次次訪問都同溝女有關

養狐仙。。。

仆街坤！

張圖成個弱智咁

拜狐仙架呢條垃圾

個樣愈嚟愈妖

個樣猥瑣到

撚樣收皮啦，即飛完扮咩春純情呀

連登仔竟然會咁信八掛雜誌